有冇人玩 Magic the gathering?

如題 真心好少見後生既玩

玩到ravnica block

Return to ravnica定舊ravinica?

舊

玩modern👋 去開weatherlight